多謝頭先拉返我出嚟既勇士，啱啱我用左八達通葵芳出地鐘，再轉巴士安全返到屋企

多謝